[
  {
    "question": "Come si scrive il numero 0 in spagnolo?",
    "options": [
      "Zero",
      "Cero",
      "Sero",
      "Zerro"
    ],
    "correctAnswer": "Cero",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Come si scrive il numero 5 in spagnolo?",
    "options": [
      "Cinque",
      "Cinco",
      "Cinko",
      "Sinko"
    ],
    "correctAnswer": "Cinco",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quale numero corrisponde alla parola spagnola 'nueve'?",
    "options": [
      "9",
      "7",
      "90",
      "2"
    ],
    "correctAnswer": "9",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "In spagnolo, quale numero è 'catorce'?",
    "options": [
      "4",
      "40",
      "14",
      "15"
    ],
    "correctAnswer": "14",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "La parola 'quince' in spagnolo quale numero indica?",
    "options": [
      "5",
      "50",
      "15",
      "55"
    ],
    "correctAnswer": "15",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Come si scrive in parola il numero 21 in spagnolo?",
    "options": [
      "Ventiuno",
      "Veintiuno",
      "Veinte y uno",
      "Vente uno"
    ],
    "correctAnswer": "Veintiuno",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "Come si scrive in parola il numero 30 in spagnolo?",
    "options": [
      "Trenta",
      "Treinta",
      "Trienta",
      "Treynta"
    ],
    "correctAnswer": "Treinta",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quale parola spagnola indica il numero 100?",
    "options": [
      "Cento",
      "Cien",
      "Mil",
      "Diez y diez"
    ],
    "correctAnswer": "Cien",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "Quando fai lo spelling, come si legge la lettera 'V' in spagnolo?",
    "options": [
      "Vi",
      "Uve",
      "Ve",
      "Bi"
    ],
    "correctAnswer": "Uve",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "La lettera 'H' in spagnolo, in una parola come 'hola', come si pronuncia?",
    "options": [
      "È aspirata, come in inglese",
      "Non si pronuncia, è muta",
      "Come una 'g' dura",
      "Come una 'c' dolce"
    ],
    "correctAnswer": "Non si pronuncia, è muta",
    "time": 1
  },
  {
    "question": "La lettera 'Ñ' dello spagnolo, come si legge quando fai lo spelling?",
    "options": [
      "Enne",
      "Ene",
      "Eñe",
      "N con la tilde"
    ],
    "correctAnswer": "Eñe",
    "time": 2
  },
  {
    "question": "La lettera 'J' in spagnolo (la jota) ha un suono che in italiano non esiste, simile a...",
    "options": [
      "La 'i' di 'ieri'",
      "Un colpo di tosse leggero",
      "La 'g' di 'gioco'",
      "Non si pronuncia"
    ],
    "correctAnswer": "Un colpo di tosse leggero",
    "time": 2
  }
]